今個禮拜日!!!!香港人要爭氣!!!

大家唔好再要返工不了
今次條法例仲誇張過網絡廿三條
如果大家都無反應，港共政府嘅手段就會越黎越誇張!!!

大家今個禮拜日得閒嘅一定要去!!!

自己推

推

訓前一推 實去

多謝巴打

行完咁點

雖然我唔係咩人，但我都會推曬所有補習去
希望大家都可以犧牲少少，去為香港出分力

和理非非=浪費時間心力

你未試過又知？馬丁路德金，孫中山都係一次就成功？

假膠柒頭收皮啦

越係多呢啲人打擊咪要做下
香港人係一沉百踩
再加上支那辦請大量五毛
唔好咁易比佢地同化

我唔清楚呢層，但按理應該最後捐唔捐由你選擇？

遊行有用嘅話，香港就唔會變到依家咁啦

你冇遊行過嗎 鳩行完一段路，最後捐完錢又散水
行完除咗自我感覺良好啲，得嗰幾千人行真係唔知有咩實際作用

錢我就唔捐啦
比班冚家剷政棍黎撚鳩人
但係多人出黎示威係可以有外界關注既
雖然真係得關注
不過今次唔止燒到香港人
連係香港做野 / 住既外國人都有影響

推！

其實點解要和理非非？就係因為我地本身唔可以俾任何藉口當權者去混淆視聽，從而令民眾對我地失去支持。
仲有一點就係，你本身一定唔夠人地軍事力量強，你唯一最強嘅武器就係正當性，你捍衛嘅就係啱嘅野。如果你用暴力抗爭，人地一定會採取更強硬嘅手段去打倒你，唯一有機會成功嘅方法就係同政府談判。
or 你軍事力量強到可以推翻政權

咁多五毛

一句講曬，遊行未必有用，不過唔行嚟呢政府就話冇人反對直接通過
咁你話行唔行？

就算親人都唔會左右到一件事嘅正當性，咁你唔洗向阿媽報告又有咩理由唔去？

依家中共地下黨員出哂黎
仲有未上水既
但擺到明食硬你嫁啦
班五毛驚搞串個Party 緊出盡奶力

笑死 啲人成日話乜鳩遊行冇用
講到以前香港人成日遊行咁
人數多既得黃雨傘同沙士後反廿三條
得果兩次咁大把
懶就懶啦 係港豬就認啦

咁夜開好易沉

聽日繼續

果班得個Up字，實際大把一次都無出過
一係就成班戇鳩比五毛帶風向
真係心灰意冷? 少少時間好過乜都唔做
坐定粒六被支那同化，你真係想?

所有五毛打手既問題一次過答哂

1. 飯民xxxx，不了

- 反對個議題 =/= 支持飯民
- 可見將來唔會有任何‘本土派’帶領抗爭，所以就一真乜都唔做？
- 得罪講句，有人話係本土港x搞咪又係唔敢出嚟
- 冇人指住你捐錢俾任何政黨

2. 和理非冇用不了
- 事實上係有成功或帶來改變既例子，23條，網23，就算雨革都係將原定袋住先計劃截停
- 話‘衝’你估又有人出嚟咩
冇人出黎又會有用？
-
一任何抗爭行動都成堆五毛推晦氣說話叫人唔出
共產黨就係想你哋乜都唔做

3. 寧願焦土好過，不如攬炒
- 攬炒 = 同歸於盡
任由港共修例而不作任何抗議
咁叫自動棄械投降，俾港共著數哂

要講既講咗
最後
要行動既總有理由
要退縮總揾到借口

幫推

你鐘意啦
係咪又要小學雞證明去左乜乜柒柒
如果星期日我去左
你咪又係屋企做你既鍵盤戰士

哇 又見到你啦 巴打
上次條痴線佬咪又係老屈人犯民

今天我

推

已經攞定假，希望到時見到各位

共狗/支那種唔想人行出嚟x1

睇吓會唔會收番/讓步
見步行步

以為禮拜日爭氣嬴馬

其實身邊好多人以前都成日遊行
到雨革魚蛋之後正式死心

而家個環境除非你搞得大過雨革 唔係根本冇可能成功

樓主仲keep 住個mind 覺得和平可行 勇武會俾藉口人鬧
只可以話你天真

利申 支持亦鼓勵大家遊行 但係大家要預唔會成功 如果有衝擊唔希望大家篤灰

咩嚟？有冇解釋

做完運動健康咗掛

維基寫到一舊舊咁

引渡是指一個管轄區將被控或被判犯有在另一個司法管轄區內犯罪的人交給其執法部門的行為。這是兩個司法管轄區之間的合作執法程序，取決於他們之間的安排。除了該程序的法律方面外，引渡還涉及將被引渡人的監護權實際移交給提出請求的管轄權的法定權力。

我明白但你叫我咩都唔做，白白睇住佢係無任何反對聲音下通過我又做唔到

呢個未行都答到你
一定唔會
咁然後呢？

屌又係禮拜日
真係有心既 唔洗禮拜日都出啦

共狗/支那種唔想人行出嚟x2

樓主太天真了 所有野自從2016立會選舉之後已經無得番轉頭
早知今日 何必當初

唔駛返工 但都不了

冇人出嚟會更差
至少23條一早過咗
你冇機會係連登鳩噏

每個人諗住得幾千人
結果咪真係得幾千人
梗係冇用

push

唔一定
有十萬人以上我諗至少會讓步
完全冇讓步，理論上抗爭要升級

利申反對任何犯法行為

多五毛到

利申:會去

訓前推一推

Btw激進啲又唔敢
遊行又話冇用
淨係講晦氣說話
想點？

真係有心既擺工擺課啦
真係有心既衝入政府啦
⋯⋯⋯

將‘有心’既門檻推到無限高
然後所有行動既人都係冇心
脄後將自己既不行動𣎴參與既懦夫行為合理化

無野係無得番轉頭
老毛/猶太人...等都有慘過今日n倍既情況
都反到cup

有正經事咪打少日

好耐無見

和理非非根本以卵擊石
哂氣
留番擔氣搞移民好過

Pish

咩都唔做，覺得做黎無用既人咪唔好去囉。唔好影響其他想爲香港出一份力既人

哇 屌你老味 啲五毛狗多撚到

pish

推爆佢老母

唔好未做就講定冇用先

去比人割蓆？不了

老實講 行完又會點
又咪一鳩樣
泛民得把口 每次就用呢d共同議題消費我地
結果乜柒都冇做過
利申返shift不了不了

sad

Push

唔去嘅就收皮啦 唔使你再踩多幾腳
香港已經就死

好驚第時係呢個post撳過正評都比中共拉左返支那

個個都話
行完有咩用呀？ 得個咁少人
就係因為個個都覺得咁少人，所以冇人出嚟
如果大家都出嚟，
就算當刻做唔到啲咩，
起碼有noise先

另，
個個話諗移民，
有錢有能力嘅走咗啦
仲諗乜鳩呀諗
係冇能力走嘅/唔想走嘅，
點解唔可以團結啲一齊去為我地嘅屋企去努力呢?

感覺到，逃犯例會引起一場雨傘革命

孫中山會唔會唱今天我

輕輕一推

仲搞遊行

太弱智，不了

屌你老母咩2019喇
仲要遊行遊多幾鳩多個十年呀仆街
遊撚到2047好唔撚柒好
1997衰鳩到而家都仲撚到繼續柒落去
食屎啦，遊你老母呀

佢哋有槍有炮
香港有咩呀
今天我呀？
定繼續鳩坐唱歌到2047呀

飯民？不了

繼續去遊行啦
嗌吓口號，再自拍放上ig, fb

香港共產黨政府表示唔撚撚鳩你哋班傻柒#ha

大家都話和理非非無用咁和理非非之外，其他行動又唔見大家有做。呢次係熱水煮蛙，係唔滿意咪到場叫行動升級，遊行聚集係第一步，呢步都無一陣政府又代表市民話99%無出黎係支持立法

有關係？
23條嗰陣咪一樣冇槍冇炮
咪又係收番？

點解連登多咗咁多五毛狗

我一定會到! 香港人自己救香港

真係大鑊架
引導逃犯例係第一步
跟住再立23條
到時上網隨時犯法
香港幾廿年嚟建立嘅法治支柱就無埋

後日會到訪臺灣與陸委會交流的公民黨譚文豪強調，港人不要以為不殺人、不打劫，不搞政治就不關自己的事，一旦修例成功，港人日後如在港用網際網路批評中共領導人或大陸政策等也可能被引渡，“它是可以在大陸用的方法就是你‘非法使用電腦’因為香港有相關的條例，其實是有權引渡你的。”他並擔憂近日已放風要為23條立法，“林鄭已經打算做了，就是說現在保皇黨不斷就是說這些政治罪行在香港不適用，但是其實你只要開啟了引渡條例，這個門之後，將來香港只要一立23條，到時就可以引渡你返去大陸受審。為什麼我們民主派所有人要出來反對，香港市民要出來反對呢？不是單單為有沾染政治的人，是所有香港人都應該要關注。這件事件是嚴重過要立23條的。”

你仲有得遊行 代表仲有表達自由 遊行起碼可以 引起多d注意

想睇大粒墨打靶

禮拜日有馬跑🐎，不了😔

今日唔出黎既都係鬼 係五毛

500幾正評

去踢波好過啦

revolution is red. If not, it will not succeed.

行完又唱今天我？

禮拜一要返工好攰
不了

去！俾啲colour 777 班狗官睇 加油

無人嚟就話無宣傳！？點解唔反省下無人嚟嘅原因？

不了 我都唔會犯法

留名睇港豬
有啲嘢宜家唔做幾時先做？更何況係為一個社會嘅公義發聲。成鬼日借遊行無用為藉口，跟本就唔想付出但又想過好生活，即free rider 人地去遊行幫你地捍衛應有嘅保障但仲係到講風涼話，你話你地想點？想做奴隸任人擺佈？

排場夠？

威呀？疊馬呀？英雄主義呀？

第二日返工 不了

條例有助融入中國
請勿搞事

最緊要係飯民真係要企硬 死都唔好俾佢過
到時又縮沙又缺席 唔好俾人鬧幾句就跪低
生性一次

想去，但知道去左都改變唔到啲咩

成班維穩扮激進

得6頁
唔通香港真係玩完
啱上大學開始可以自己作主行出黎你就同我講end game

行完又點，香港奴就係支那格，唔燒到埋身，聽日繼續做豬繼續瞓!

唔可以再退，而家真係背水一戰

要賭馬 不了

唔好搞咁多野啦

如果通過咗
會有大批香港人被引渡返大陸
再以違反國家安全入港人罪
香港已死

唱今天我

推

利申:一路話泛民和理非無撚用嘅,我一直等緊你地有行動,
但我so far 真係見唔到你地有任何一次嘅行動係(按你地嘅定義)"成功"嘅.

(利申:我自己堅守和理非,
亦認為要武用就唔應該騎劫和理非嘅活動,
武勇派自己要搞武勇嘅行動我唔會參與,但亦唔會篤灰)

支持你去，自己就不了

大家一定要出！

嘩又黎類似藉口 唔好比位人入唔好激嬲共產黨
當年雨革班犯民狗賊左膠打手阻人沖都係咁講已經聽到厭
特別係10月1號前果晚大量左膠上高登叫人第朝唔好衝金紫荊
4 5 年後你仲咁講悶唔悶d呀屌你老母

見到民主 公民 工黨 已經麻麻地

去可以，但一蚊都唔好捐

支持加入經濟犯罪

殺呀！

以死相博

點解通常呢d先召集人馬？
港鐵不停加價，強逼人供強積金，呢d就唔搞，收左商家錢呀？
搞呢d關乎民生既肯定多幾倍人加入

姐係會封路？！⋯⋯唔開車落銅記囉～

支持用私刑處決大粒墨
比個殺人犯係街行黎行去Cls

其實而家政府啲條例點都會通過到

考試 不了

今次香港人真係嬲

置頂啦屌

恭賀天琦平安無事
繼續帶領香港走得更好
中國人開飯啦

睇下D食物幾多元化

中國D樓好大好結實

無時無刻都好熱鬧 好多爆竹聲

智慧全球第一

做到中國人係福氣

香港人要撐住呀

驅趕垃圾思維大陸狗

香港精神要集結

唔好再比人分化
大家要同舟共濟
保護我地美好既香港
我愛香港
香港是我家

Push......

要返工不了

一齊入fb share出去

支持 利申會去

PUSH

到

唔得閒都會去

tggb

又有得打卡溝女

一百萬人遊行，政府會話沉默既六百萬人支持引渡條例，然後經立法會通過

返工不了

成班五毛入哂黎

人地weekday罷工罷課遊行
我地浪費自己星期日黎遊行

推 大家星期日見

點睇法國佬玩咗廿個禮拜日？

支持攪炒

五毛會話搞左廿個禮拜日都無改變，即係無用啦

PS好似上緊香討咁

LM支持

五毛唔想人出黎x3

推post

五毛狗去死！

難得有假 不了

倪匡講過一條魚臨比人湯之前都會噠下噠下咁反抗 雖然結局都係冇得救 但起碼都要比人知道我地唔係禁住比人打都啞忍咁衰仔呀

星日見

出左去先算，和理非咪走，當行街

個fb得100個人share 呢度得1000個like 有幾多人會真係去

算鳩數啦 香港冇得救

和平理性非暴力

未見過一個朝代轉換唔洗見紅

join

唔係潑冷水
不過年中都唔知聽過幾多次

太多不能盡錄
保持獨立思考

唔喺香港讀書
唯有幫推

不過提醒行還行 唔代表要畀錢飯民
如果係星火同盟呢啲幫抗爭者嘅先好捐

爆你老母

有1萬人既話我都會去撐下場

乜啲五毛咁緊張上哂水驚死人去
利申：有冇用都去咗先

鍵盤力量支持唱歌遊行

笑左

暴動叫我，其他不了

見到成班泛民都唔想去嚕

明日大愚，反地產霸權嗰啲搞過好多次啦
冇咩人去

五毛即刻改名

成個遊行由台灣殺女條友帶頭,
到達會場上台,大叫一聲 -吹得我脹呀,作為今次遊行完結口號

出黎行埋最後一次 之後等香港攪抄

星期一要返工
不了
好攰

不了

邊有得影晌,要去既自己會去,
如果真係被影晌到既,本身諗法已經好動搖
其實你自己都應該有呢D諗法

誠哥是潮州人
咁誠哥個仔都是大陸仔

狗鐵驗完唔合格都話無事..
你覺得1000人行街對政府有乜牙力??

佢地只會話 7,000,000 - 1000 = 6百萬人支持

仲幫你泛民造勢咩你總辭啦 總辭我即刻衝出黎撐你

on9
又係遊行
遊左咁多年
泛民都冇第二招

哎樓主，我都好欣賞你嘅不屈，只係呢個時代已經毫無希望，政府完全冇諗住聽民意，冇諗住守基本法，冇諗住講誠信又或規矩，做既一切都係為左融合大陸，瓦解香港核心。所以我唔會再出嚟架啦，因為哀莫大於心死

又唱歌 不了

連行都唔行，政府隨時當冇反對聲音
到時就可以話全港多數人都支持引渡條例

政府會理你？

咁你嘅獨立思考係乜？

即刻唔想去

幫你推，不過你叫唔醒班口頭勇武實質港豬既垃圾連登仔

你問過你補習miss未呀

留名等笑

其實係我幫人補習。。。。

好玩咩

Sor

咁問過個學生未呀

暴動罪，dq 個陣唔撐，
而家氣數未盡，都命不久矣

btw 加油

笑死 票又投唔贏 議會就連反對能力都冇 抵架喎 出嚟行個大運就叫做完成使命 自我感覺良好？

好耐無上街，今次真係唔上唔得

落雨，不了

支持！努力！加油！
港共政府一定會順應民意既！

改時間

一齊去嘛，公民教育

唔洗我反, 班有錢佬反得仲勁,
需知道引渡佢地價值大得多

真係勁過廿三條，直頭可以用莫須帶罪名砌你生豬肉的你返上大陸坐

好多人都係賺到最後1刻先拎錢走jer

莫須有

團結？
2014年10月你係邊？
我同大家一齊含淚又含椒
我曾經天真以為團結一致就得
結果？賣香港除左建制仲有一班消費我地嘅泛民呀
你教我如何團結

唔得閒都去啦屌

佢地星期一考dse所以要改時間

有冇雞精班或者懶人包?
我連反緊咩都未知

相信好多連登雞都係為反而反
唔知自己反緊咩

星期一要番工 不了

唯1辦法

無拉無拉

台灣有人殺咗人，因為引渡條例所以抓唔到佢返台灣受刑。跟住香港政府順勢推動修改引渡條例，連大陸都有引渡。姐係變相大陸可以任意抓佢覺得有罪嘅人返大陸受審。

陳橋兵變算唔算？

邊有人同你講遊行=完成使命？
去咗遊行會做唔到其他野？

大家去唔係為咗泛黎派，捐錢亦唔好捐

美國依家都睇下香港，如果班香港人自已都唔自發，美國佬用咩黎俾壓力大陸呢？

無錯，今次香港無分各派，呢條法例係對所有香港人都不利

即使你係五毛，但起碼都有幫手推post 多謝

收皮啦

呢個回覆真係要長期置頂
有無用都好，起碼自己都有付出過
好過班撚屌成日散佈失敗主義叫春移民垃鳩柒撚圾

香港人就係buy呢套和理非，唔buy都唔該唔好阻撚住曬

死左心啦

正評當去左

會去

有dq 洗撚廿三條？

Dq打幾十個議員
23條捉全部市民喎

醒覺就當人5毛
你繼續遊行啦
遊撚到50年不變完嗰日
大大聲同講自己每一次遊行都有行出嚟
之後捐錢俾班政掍
然後第2日準時返工

2019年喇
俾人賣咗20年豬仔
都仲可以繼續
醒啦好嘛

搞緊但會去

到時見

10月我咪又係去左 所以呢
我依家一樣去

1 你可以唔捐錢
2 你可以唔係為佢哋，點做？蒙面去

唔該各位，幪面去，俾人話鬼都咪理，班泛黎戇鳩會篤人出嚟大家都知

痴撚線 勁多block哂既五毛上水

我諗香港一日仲玩緊星期日遊行, 一日都冇得救
全世界應該得香港咁撚反智自己放假先黎遊行, 玩鳩自己而又對個政權完全唔構成任何威脅

相反仲刺激埋大財團收入, 搭狗鐵, 遊行唔少得去7仔百佳買水買糧
其實點解大家唔working day先遊行啊,?因為不了要返工囉

最冇資格屌人"不了要返工"就係星期日遊行撚
你地真係唔使返工先會出黎

我就得星期六日幫人補下習去賺零用，算唔算星期日有返工都照去？

9唔搭8，錢唔揾多個，係到搞政治，政治係你地玩嘅咩？返屋企訓啦，自己去睇下遊行果班係咩人？連媒體報導都有立場，你地自以爲睇得好清？

首先 去完遊行 然後呢
如果剩係行兩行 去到終點叫下口號就散band
咁唔好預我啦 咁樣只係為左自我感覺良好

以為已經付出左表達左意見 盡左自己能力
最後乜都改變唔到都無愧於心
曬氣 唔好自欺欺人啦
連抗爭既意識/心態/follow up action都未準備好
咁樣去下遊行只係消耗民怨

依家個垃圾政府已經唔驚你地遊行
因為佢知道哂你地底牌 唔會惡得出啲咩樣
行兩行叫下口號就完 然後星期一繼續返工
喂大佬呀次次抗爭都係咁 弱智既都唔會驚你啦

唔係話反對去遊行 但如果行得出黎既
就預左一定要有所改變 唔可以將底線退後最尾得個吉
亦要有隨時行動升級既心理準備
又要抗爭又要錫身 咁不如留返係屋企收收皮先啦

你唔返一日補習使唔使假紙?
你唔返一日補習使唔同公司交待?
你唔返一日補習怕唔怕公司詐你型?
你唔返一日補習怕唔怕又少一日AL?

我想講香港人最怕冇左份長工, 我唔知你拎自己做補習黎做例子做乜撚

好撚多五先卜

同意
遊行唔係唔得 而係大家未去之前都已經知道成個process係點嘅話
大佬呀 畀我係港共政府睬你都有味啦
呢條條例一日唔搞著香港五成人口 都唔會有人企出嚟
潑咗你冷水唔好意思 但自14年到而家香港已經畀支那侵蝕到唔再係以前嘅香港

我唔同意你講法，驚幫泛民抬橋咁你咪做啲嘢同佢哋區別囉。邊個話遊行係要一擊即中？你見工衰咗會唔再見工？你只係搵第二啲工做。你驚消耗民氣，咁你唔好諗咁大啦，諗你自己，你覺得唔想去都逼唔到你

最後，唔該唔好捐錢畀泛黎，唔想幫泛黎抬轎就同佢哋區別，如幪面，上大台話為自己，唔係幫泛黎抬轎

1700個正評

典型廢老以為自己睇得好清

即係未能夠團結到人心，大家都唔知大家點

又係一個哲學生

等你出過嚟社會做野先再傾啦bye

次次行完消耗啲民氣就算
投票果陣就成日有藉口失蹤唔投

如果你真係發起到全民罷工
我即刻參加
根本你要淋病聽你講就要做傷害到佢地利益既野
鳩行我真係睇唔到有咩用
之前有用係因為政府未準備好，仲要扮下野
而家連人工島咁on9既野都講得出就反映左香港一定會變廣東省香港市

喂大佬
唔好轉移視線
去完，跟住點，等自己良心好過啲？
我喺facebook打篇文，喺連登屌兩撚，付出既時間成本一樣，效果一樣，對自己良心又係一樣
仲少左個幫泛民抬橋既副作用
點解要去？

抗爭唔係你呢啲死左都唔影響社會運作既人有資格講
掃街個呀姐都有牙力過你

你俾班熱血撚自high下啦
講過好多次
哩班人好多係14年之後每次有新聞先忽然關心政治
以前嘅人點樣搞點樣衰全部唔知唔理
之後就鬧人唔企出嚟
衰啲講句
我企出嚟嗰陣都唔知有幾多個小學都未畢業
到佢哋企出嚟重覆緊廿年嚟嘅失敗就屌人
「係唔係無效就唔做」、「唔企出嚟唔好後悔」

好，我幫手推

你預咗佢哋星期一準時返工好過啦
真係行動升級我第一個出去做死士
不過根據過往嘅經驗
你未衝就已經俾班和理非撳落地下再送俾警察
所以香港嘅遊行示威真係得啖笑

乜都唔啱
鍵盤戰士最威

45中20行動

關狗單嘢仲拎出嚟講
單野錯撚晒重點由頭柒到落尾
唔係cap個圖就叫就代表你啱㗎

有人起我底，都幾開心，與有榮焉
咁你咁唔鍵戰，話我知星期日出完黎之後香港會逞現啲咩新氣象好嗎

掌握左個議會，過乜撚議案都得啦岸鳩
泛民打手成日講廿三條又講關鍵一席
根本搵笨柒

收檔啦

點會拎遊行示威同見工黎類比
你呢份工見唔岩可以搵過份
你去遊行最後乜野都無改變過 係咪一定會再有下次
議題過左就係過左 無take two
你睇下DQ6 人大釋法 暴動罪 遊行完最後點樣

言下之意 姐係你覺得重可以繼續鳩行落去?
哎呀今次遊行唔得 下次再行就一定得?

唔係話要一擊即中
不過你見工衰足廿年
都應該係時候要反省下係唔係自己問題

民陣不了

證明講不了既都係啲咩人
一係支那五毛狗
一係智障小學雞跟風講

去

岀嚟遊過行未呀on9仔？收皮啦

有冇方法可以加大宣傳力度

上面啲人先講緊有冇人都會去
巴打算數啦班人都未撚瞓醒

唔行嘅你，又有咩用

戇撚鳩
23條一早夠票，有冇dq根本冇分別
上一次一樣係靠議會外抗爭令政府收番

你要班垃圾高貴的立法會泛民議員全都準時返工先啦，工都唔返，爭咩氣？

屌你老味
投共+移民就好撚醒呀

回哂上面
用番同一邏輯
’升完級‘有用？
星期一會取消修例？
‘升完級’星期一唔使準時番工？

所謂‘升級’，除非你真係打贏哂解放軍+差佬
否則同所謂和理非本質上係冇分別
都係行為藝術
都係靠引社會+英美關注制造壓力，爭取談判籌碼

講埋啲廢話以為自己好醒
其實句句回力鏢

當社會環境唔符合你既理想
你一係嘗試改變人既諗法
（現實冇人阻你帶頭）
一係就用現有資源用其他方法抗爭
等而下之既方法先係走

屌個現實唔啱你心水
跟著發晦氣，甚至投共
然後以為自己好醒好型睇通世事
根本係心智不成熟輸唔起既幼稚撚

稱商界有實力發聲

立法會議員梁美芬昨否認港府剔除九類營商罪行是傾斜商界。對於不少人批評港府修例將疑犯送往司法不公的內地受審，梁以華為副董事長孟晚舟案「非常不公平」為例，聲稱「美國、個個國家」都有不公平審訊和引渡請求，更讚揚現時內地司法公正和透明度已有很高要求。對於政府聲稱接受商界修訂，卻拒絕聆聽民主派憂慮，梁認為是因為商界「比較有實力」向政府發聲。

老鼠芬串鳩市民冇料到

就係出過黎行過 先知飯民d衰野
郁d就話人on9仔

你咪又係扮哂眾人皆醉我獨醒咁

最簡單就係唔好幫泛民抬轎，唔好比credit佢哋班垃圾喺度認屎認比

又係cap個圖以為自己好叻
真係講撚到口臭
遊個行打個飛機以為自己救緊香港
擘大你隻眼自己睇下先啦
每日150已經換撚完香港人血喇
灣仔區中學生都都已經開始有人講北佬話
兒登仔成日香港就死
根本就井底之蛙
溫水煮蛙已經煮撚熟咗啦
你咪搵我兩句抽水嘅cap圖出嚟打個飛機囉

唔好再天真以為美國係世界警察就有義務救香港你所謂談判籌碼支共根本當你無到
真係升級到流血衝突先係支共最怕
因為香港新聞仲係撳唔住
不過怕都無用
香港已經俾人換晒血
就當美國出兵打贏支那
最後換返嚟嘅都已經係同化咗嘅腥港
喺你班人仲每次遊行示威以為好撚有用嘅時候
已經將救香港最寶貴嘅時間虛耗曬

係咪去美國領事館？

V月bhF橙Bt 購T萬h尸t系r廿sH株B燼

我覺得有D野係必須做既
作為一個反對既群體
從來都唔易行 一定會遭到政權打壓
而任何既抗爭活動都應該參與
包括遊行
參與並唔代表支持泛民
好多人話參加有用咩？
冇錯，當你遇上一個咁既政權
任何既抗爭活動都未必會有用
但任何既改變，都由抗爭開始
唔通你坐係到就會改變到D野？
當完全冇反對聲音，政權就更為所欲為
作為香港人，只希望盡一絲綿力守護自己的家
所以，當遇上大事大非的問題
我們還是要走出來

見係這班垃圾大台搞都知做show

一班賣港賊又想籌款又想r政治資本

弱智回應

搞手嘅囝囡會到場嗎?

求大家一定要去，連香港人都放棄香港就玩完

發展多年，你估中共流架

約齊friend去了

最起碼可以比政府知道民意
唔好比班保王硬屈條法案好多人支持

多撚到唯有開多幾個post 引起關注

連登垃圾們只會以正評抗爭
多正評就然

有時抗議唔一定即時實質反應，所以無論你覺得遊行有無用都好，但如果連行出嚟嘅勇氣都無，港豬會俾狗共睇死，以後推乜方案都唔再理你。

BTW, 你見過支那有遊行嗎？
腥港以後還可以遊行嗎？

當年衝左又會有咩分別？

今日又有無雙學阻你衝？你認為衝有用，何不示範一下？

舊泛民成日質疑本土派:
有無具體計劃?
有無路線圖?
遊行完如果政府都係唔理你, 咁又點呢?

咁舊泛民自己嘅答案係乜嘢?

民陣
我中過好多次伏了

邊有人知道當年衝左會點
唔好離地到上太空 用上帝視角去睇野啦

同埋當日肯衝個班人 拉既拉 坐監既坐監 流亡既流亡
依家剩底既都驚左唔敢再出黎
唔係個個都承受到咁高既抗爭成本

23條其實係田少倒戈咋

當年反23條遊行嚇到政府鳩縮葉劉收埋皮而家都唔敢推返出黎 樓上一班五毛新香港人係度放風鳩up想冷處理或者 仲有一班分唔清係假膠定五毛叫人去打交 cls

左膠真係好撚狗
肯衝嗰班4，5 年前已經比你地搞到拉嘅拉，著草嘅著草
僥幸無事嘅都心灰意冷
而家出嚟同我地講唔會阻我地
屌你老母啦
見過鬼仲唔怕黑

約左女女，不了，努力返工搵錢移民算啦。

On9樓上成班5毛即刻衝岀嚟

推！ 唔想任人魚肉， 就企出來。

呢度太多5毛混淆視聽

唔夠人講就屈人係五毛?
呢個就係泛黎主派一貫既邏輯思考🤦🏻‍♂️

你呢句前設係唔夠人講就屈毛
幾時有唔夠人講盲都睇得岀樓上成班5毛

行完搵邊個收數?

去今天我遍地開花

仲有班港豬活係自己烏托邦
以前自己唔做衰野就無事
共產黨痴撚線嫁
第日比人抄家唔好喊

田少呢

當年香港啱啱淪陷
支共未熟玩法仲有嘢怕你先叫停葉瘤
50萬人上街佢第一日仲係「怕你有牙」咁嘅樣
係田少辭任行會成員知搞唔成23條先俾人炒
今時今日拎一兆嚟填海都諗得出
支共已經清楚晒遊戲點玩仲點會怕你

樓上啲人話50萬人上街好有用㗎

有衝擊就老閪都出

咁如果冇衝擊第二朝準時返工嘅和平示威呢

去啦。。至少好過乜都冇做

就算就泥泥exam
都要到場支持
呢獲唔做嘢 十年後自己受番

其實無諗過會咁多正評!
有少少感動
但大家記得當日都要去呀!!

星期日跑馬不了

推爆佢！

遲d可能因為你網上留個言就捉你翻去話你車死人

推！！

屌 連登呢排真係好多飯民打手 唔出/講遊行冇用就屈人5毛 就係行完冇撚用呀嘛 咩唔行就冇反對聲音 政府有諗過? 雨傘咪又係唔聽 再者 點解政府依家推親政策咁易過? 問下你地飯民做過乜? 本土dq同人割席 有主席你做唔做俾梁君彥做 望撚住議事規則改左 你班飯民尻嗌離場 都冇野好做啦

見到係民陣做搞手，就知係大龍鳳來

冇用就唔洗做？香港就係逐啲逐啲衰係你班人手上，唱衰哂所有民主運動，等人覺得做嚟冇用，訓教好過

韜光養晦 留待他日啦依家出去只係尻做
自從最大殺傷力嘅議員唔係立法會 香港政治運動已經收皮㗎啦

連登飯民打手會話咁係咪咩都唔做就得呀 一日唔做 政府覺得冇人反就繼續惡落去

記名睇下下次投票係唔係叫你繼續含
上次含完白頭忠啦，結果？

屌 飯民好意思叫人遊行

政府覺得冇人反
笑話嚟？

Push push

唔氹你含 點保得住份工
班9萬8從業員好驚會失業
無得做議員繼續呃飲呃食唔開會

嘥時間喺屋企睇下抖音好過啦

至於議會前景，陳雅明昨天說：「即使你立場多麼不同，都無可否認黃毓民之學識及論述能力在香港數一數二，難以取代。沒有黃毓民的議會，將更加死氣沉沉，新的從政者沒有足夠論述能力在立法會設定議程，反制政府。無法顛覆立法會，則成為立法會一部份，安於高薪厚職。在此寄望所有入到立法會的年輕從政者把握時間讀多幾本書，否則難以站穩腳跟，在議會無所作為。」
本來教主在陣唔知仲會啟發到幾多人出嚟示威遊行
就係載妖 肥佬黎 泛民主派（除咗毛E）要搞死教主為目標所以冇人出嚟遊行係抵撚死架 仲好意思走出黎屌人話人唔出嚟

好撚好笑
根本去遊行就衰過唔去
呢啲所謂「殺到埋身」既事，根本就唔會影響普羅大眾既日常生活
每次少少唔高興就去遊個行發泄怨氣
點會累積到足夠既反抗意識
唔好再呃自己啦，根本去遊行既人都唔一定清楚曬成件事既來龍去脈
遊行嗰陣咪又係嗌下口號
當香港人未上過街咩

要放假，不了

原來連登d 5毛多到cls

Btw 幫推

啱呀
除左五毛
呢個年頭仲有咩人會叫人去泛民既遊行

自己搞lo

支持樓主，支持行出黎反對。
至少 發過聲，對得住自己

第日要返工 不了

見到咖喱飯都知唔駛去

放假要玩，不了

唔支持=投共
咩logic呀
你地d諗法真係惡過共產黨
唔支持你地就比你屌 我寧真投共

助攻大口九

我都唔明點解唔認同佢哋就係5毛
我更加唔明點解含到今時今日都仲要含

到而家先睇到
張cap圖我打之前同之後自

pushpush

隻狼未打爆 不了

認真，泛民一日唔反省，呢啲遊行去嚟都無用

泛民搞，不了
去 即係陪佢地做show

推呀

留名睇負評=出席人數

「反對修訂引渡條例」遊行於今星期日（3月31日）下午2時半在灣仔盧押道集合起步，並遊行至公民廣場。

1001 都無 推

不了，得1日假唔想咁浪費。

我地連登仔就最爭氣，呢個post起碼過4000正評😍

人地打杖咁打返黎
你拎遊行同人比

有杖打先叫人出嚟啦
遊行，不了

請咗假
去

打稻草人
上面邊一句講‘唔支持 = 投共’？
嗰條友自己講‘之後一定投保皇’我先咁講

我就超區含左淚投梁耀忠 諗住條友叫正直d應該可能做到野
點知

孫中山搞革命
馬丁露乜鳩要比人暗殺
你以為出嚟行一個晏晝就等於人地爭取左幾十年？
少年 你太年輕了

加油!!!
利申: 覺得香港已死

推 去到仆街！！！

香港人？

日期：3月31日（星期日）
時間：下午2時半在灣仔盧押道（修頓球場側）集合，3時起步到金鐘政府總部公民廣場

可唔可以大合唱：今天我～～～

推呀 推爆佢

要爭氣就係要團結一致唔好參與泛民集會

要休息為星期一工作加油 所以不了

做咩要起晒鋼？你地咁樣係俾藉口共產黨打壓得再勁啲
明眼人都知唔可以激嬲共產黨啦，你地搵咁多人出黎專登落中共面，一定係鬼
我先唔會中計

去！

OK I'll go

屌 又搞遊行嘉年華會 籌錢
算撚數啦 唔犯法抗爭 點撚樣推倒港共呀

泛民帶頭 不了

你睇下樓上先啦
佢哋又話要推到咩
佢哋純粹打飛機我有做過嘢咋

我覺得去搞得本身就唔壞
亦唔應該比藉口話冇用冇用
但問題係搞既人要反思下有咩打算

幾年前政府做野唔敢太出面
依家直頭show到：我係明搵你笨，打我呀？

雨傘後prove左一次和理非非冇用
我當比夠雨傘個個人數既人出黎
今時今日政府仲會唔會聽你講？
搞既人要諗方法去刺激到民眾去反抗
但身為帶頭人都要有後著
亦唔可lup水亦唔好送民眾去死

如果冇諗過件事會發大，信遊行完就有用，心態係遊行完做左份內事就算
政府就會睇住呢點黎食住上，反正都係冇威脅

遊行本義就係睇下有幾多人不滿，大鳩政府你再唔做野下場好大獲

剩係呢個post都已經一堆坑渠老鼠五毛

即係果d平時扮普通會員，一有事即刻扮本土屌泛民

咩邏輯黎ga

好多五毛

一堆坑渠老鼠

笑撚死人
次次遊行個目的就係籌錢咋
之後再講 今日係香港最黑暗一日
希望下年再見大家
認真 大家咁撚唔想犯法 就唔撚好幻想推倒港共政權啦
人地講到明係極權政府 一定係以極權控制人民咖啦 我覺得冇咩出奇 係正常做法黎咖啦

你地班港豬就幻想政府會突然有良心 唔該你地現實d啦 成班港豬

繼續和平抗共啦 港豬

港豬真係易呃

引渡條例不知幾正，一諗起班商家佬騰騰震就爽

含咁多年
每次都關鍵缺席
繼續含你嘅B隊啦

呢個係飯民造勢大會
已經搵定一批下次會選的人扑咪
呢班人做議員咪支持永續單程證,支持大陸人排公屋

唔去,要攬炒

算啦 巴打唔好咁落力去屌醒班垃圾啦

睇議題啫，大學學生會s都去

港豬放心
星期一又一切如常返工

個引渡條例就一定過硬咖啦
多謝大家大大俾錢支持泛民
希望大家繼續付出金錢支持 和平抗爭

加油

聽日會去

出黎啦. 後日點都要番工架勒. 但都表個態. 好無？

推曬啲野去

btw 返工不了

其實西方國家一直有mon住，出黎行唔會冇意義。推！

爭氣呀！自己都唔爭 邊個仲會為支持你呀

得啦
你咪柒去囉 成個小朋友呃唔到粒糖係度伊伊哦哦
睇死你係無能力走 乜柒都可以輸撚哂既人啦
日日繼續發你既焦土夢
到時比人拉上去屈鳩你叛國罪啦

班五毛真係幾撚勤力
每個Post 都留個負評
今晚應該全班開哂OT

籌款箱小不了

有人拎槍迫你去捐?
到時你被捐哂份身家比支那
全家Happy

去到又係輪住發言又夠鐘散會
有D無腦又屌人唔衝無行動搶人個咪
不歡而散
都係唔去了
最終話事票又唔係泛民到
遊行當運動

推
如果唔甘心想做啲野
唔好搶人mic
自己帶個大聲公
個啲籌款、集會、拍手掌打氣你唔鐘意嘅就由得佢，
唔好再內鬥啦
擺低啲恩怨，唔理你邊一派都係咁話，點解大家仲係互相攻擊對方？
遊行完左又夠人嘅話，你想叫人做咩就做咩，人多根本唔需要怕
唔對路就快啲走，而家只係遊行黑警隨時都可以拉你
只係差在大家肯唔肯再一次冒住風險出嚟
而家你嘅家園，你嘅屋企有事，你仲猶豫緊啲咩呢？

通街都係處，今日你估下有幾多人出席！

呢度有三千個正皮

不如叫班泛民議員交代下會喺議會度會點犧牲自己去阻止惡法通過先啦

成日叫人爭氣，最唔撚生性就係你哋，賊喊捉賊

一來無用，二來算鳩數啦，都未嚴重影響到香港人既日常生活，到時直接影響到你唔叫，大把人都衝出街。底線係咁低就係咁低，無得扮

好多5 毛打手係度用 去左都無用既藉口 黎鼓吹大家唔好去

泛民一日唔收檔 佢地只係想做下樣
呢啲活動唔會有成果
做嘅野唔合佢地心意被視為破壞活動
仲要篤灰

推
大事大非
矛頭一致

我唔溫dse喇！一定去！

gogogo

今日見

行左先算屌你老母我真係好撚憎班官啲口面 含淚都出一次 屌

尋晚捱夜都要出！

推到完場

好過你啲含撚派打手日撚日喺度幫手消耗民怨啦
唔撚陪你含就屈毛
慳啲啦

真係仲想幫香港嘅人仲點會出去遊行

咩情況？利申返緊工

咁仲想幫香港嘅人應該做啲咩 願聞其詳

幫人補習？

一定係去你啲含撚派遊行
行到2047香港最後一次遊行
再大叫自己守護咗香港好多年啦

出緊嚟

到咗現場，得好少人
連登仔人呢？

你做好自己已經好足夠

我建議係到五十歲，有一定社會經驗同經濟實力去好搞政治

你哋搞政治嘅最終目的就係入政府同立法會逗高薪，咁叫幫香港人做事咩？你幫你自己定香港人？

今天 [img]

嚟緊

又係李卓人 見到都想嘔

繼續推

樓主去咗了

好似有個5毛逐個po負皮

劉細良咪又係入咗政府，做完建制變棄卒出返嚟又打民主牌頭搵食

後生仔從政得一個目的，為份高薪。

一開始做學生嘅時候唔會諗生計嘅、講嘅係一腔熱血同熱誠，到要諗住搵錢錢嘅時候，就會諗下點入政府。最終為咗份糧做到兩面不是人。一係做緊學生組織嘅時候已經穿櫃桶底

條龍尾去到邊

嗯嗯，咁你仲捐唔捐錢？

爭左d咩氣呀

坦說我好討厭有某一些社團在出嚟抗爭遊衘借機出來籌款，我只是為了言論自由民生議題和民主普世價值。

立埋咪好，高登連登收埋皮，正式進入一黨大統一